[原價出售］元朗yoho 25號夜晚7點 3張imax 彈app買多左

2000蚊收ok?

原價不如慳啲

我同你去

要坐你隔離，不了

10蚊陪想主睇戲

唔好上連登賣嘢
去其他地方炒價賣返出去好過